【抗爭目標】又問收唔收貨

我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？
缺一不可 係一個都不能少
次次政府表態 一定有人問有獨立調查收唔收貨
都話缺一不可 仲要問？
制度一直腐敗 日後會有更多人流血 距離民主自由愈黎愈遠

懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考
好多人都講左我地係要劍指政府 唔好停留於黑警仇恨 獨立調查
五個訴求都好重要 但只有雙普選 先係對付政府 係民主運動嘅第一步
一定要雙普選

光復香港 時代革命

Push

行動post求推

【負皮我＝AntiChinazi】【929 SOGO見】 929 行動整合